農夫。學海無涯nimasile版

nimasile nimasiese
武漢肺爆發在nimasiland
冚家死撚哂咪害人
個個亂葬100分

邊間教會？

原本首歌開頭都教會